蔡英文：國際社會應更多聲援香港民眾

台灣的蔡英文總統，結束在加勒比海友邦的訪問，回程期間過境美國丹佛，停留兩晚。

蔡英文與美國參議院議員賈德納會面時談及香港，認為香港民眾追求民主自由的聲音，國際社會應給予更多的聲援與支持；美國與台灣共享價值，應該在香港議題上有更多的合作，表達對香港問題的關注。

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷